最奶共就係iphone, 你仲買/用？

講到口臭。。

咁有咩用得

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

全球都奶共，咁你係咪應該要跳樓自殺？

吹呀

屌唔係問題 但係俾啲substitution嚟好喎

Samsung唔奶咩 咁可以用咩 唔用電話好冇?

香港人話蘋果唔計

關你撚事？
你咪撚飲東江水啦

你老母最奶共
點解你唔比我屌你老母

建議幫襯黃店買鴿
飛鴿傳書

咁記住咪撚再提任何蚑那牌子電話

邊有變窄

係咪要買金仔出嗰部三池淵 講明唔係中國造

講真唔明點解啲人話google奶，淨係quote衛報篇野，google冇回應就奶共，人地reject data request又奶共，幫手足擋左幾多attack又奶共，搬pixel product line去越南又奶共，唔做中共生意又奶共

同埋今次我信真係出錯喎，有心censor就全部censor晒啦，係奶嘅架車係果個時勢點會出去影相

我鍾意
奶唔奶關其他人撚事
香港得一言堂? 一定係撐黃
幾時咁獨裁?

三星手機隱藏強制使用中國114DNS（2）附三星回覆蘋果日報